\section{Famille Simpson \index[noms]{Simpson, Garwood} / Stillman \index[noms]{Stillman, Clowta}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I927792_I83348765}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Garwood Simpson \index[noms]{Simpson, Garwood}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 4$^{\`{e}me}$ enfant de Rubert Simpson \index[noms]{Simpson, Rubert} \textit{[...]} et de Winifred Running Goat \index[noms]{Running Goat, Winifred} \textit{[...]}.
Il a 1 fr\`{e}re et 3 soeurs : Beatrix Trixie  Simpson \index[noms]{Simpson, Beatrix Trixie } \textit{[ \footnote{.}]}, Prudence Simpson \index[noms]{Simpson, Prudence} \textit{[...]}, Valentine Ivy Simpson \index[noms]{Simpson, Valentine Ivy} \textit{[1814 \footnote{.} - 1842 \footnote{.}]} et Galston Simpson \index[noms]{Simpson, Galston} \textit{[...]}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Clowta Stillman \index[noms]{Stillman, Clowta}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 5$^{\`{e}me}$ enfant de Omar Stillman \index[noms]{Stillman, Omar} \textit{[...]} et de Ettiwanda Trownsee \index[noms]{Trownsee, Ettiwanda} \textit{[...]}.
Elle a 3 fr\`{e}res et 1 soeur : Dewey Square Top Stillman \index[noms]{Stillman, Dewey Square Top} \textit{[...]}, Ogilvie Stillman \index[noms]{Stillman, Ogilvie} \textit{[...]}, Clement Clem Stillman \index[noms]{Stillman, Clement Clem} \textit{[...]} et Clamcey Stillman \index[noms]{Stillman, Clamcey} \textit{[...]}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I927792_I83348765.tex}{}{}
\par
Ils eurent 4 enfants : Howland Simpson \index[noms]{Simpson, Howland} \textit{[... -  \footnote{.}]}, Floyd Simpson \index[noms]{Simpson, Floyd} \textit{[...]}, Philipa Pippa Simpson \index[noms]{Simpson, Philipa Pippa} \textit{[...]} et Ezekiel Zeke Simpson \index[noms]{Simpson, Ezekiel Zeke} \textit{[...]}.
\clearpage
